求聖誕抽獎禮物idea

公司有聖誕抽獎, budget $200, 有咩好介紹

限聚令 代支劵$200

condom

最少200定200內定大約200？

20張六合彩

禮物師

中左條友唔會同你講返
費事傷感情
所以無問題

抽果個好彩……
如果大獎，可以商量下點分，哈哈

飛機杯

20 份兼蘋果日報

Coupon

200
可以買到咩野禮物

捐錢200蚊收據

最少

尿袋/usb
一定用到

256gb sd卡一張

10罐午餐肉

買兩張一樣 贏左一人分一半

Aeon好似賣緊兩舊水

標準答案：Condom